究竟點樣同女仔whatsapp?

點樣whatsapp佢又無咁唐突咁？問佢做緊乜會唔會覺得我好煩？

交代下基本背景先啦
雙方年齡，點識